「晒冷」人生食得最豪一餐有幾豪？

墨丸腐皮雞肉炸醬2小辣，加一大土匪一皮蛋，凍奶茶多奶少冰，諗返起都扯

M記早餐 加咗十蚊通心蚊

山頂食個二人餐2千銀

麥樂雞餐6件 加豬柳強 加2隻雞翼 轉特飲 薯格

同三個fd一齊去食牛涮X
但係佢次次都係黎兩碟

食雞子食到飽

走啦，食埋啲貴夾唔好食嘅垃圾

認真 生日飯12,3個人 3千幾

師兄識食

洲際酒店steak house叫左個最貴既牛排，好似剩係塊排都千幾

利申 唔係我比錢，冇睇價錢

買左個白飯然後去食d二手餸

脆香雞翼全翼 轉薯王 龍蝦湯 豬柳強 飲可樂加大

我先
5包營多
你底牌係咩呀開來見我

一個人去食大阪燒食左一百八十幾蚊
飽到嘔

垃圾，閒閒地都大你一鑵肉丁

有次出糧 請一個女同事去大劉成日食果間
兩個人食左8000幾
肉赤到大半份糧
仲要唔係真係咁好食

點煮，口感味道呢

出前一丁雙腸雙蛋

有無食埋先

半島自助餐

冇食完飯送左佢搭車走

去西貢食海鮮
包左個房
兩圍人食左兩萬幾銀

大杯麵加塊餐肉

以前打工同上司同客去鯉魚門食飯，9個人食左5萬

渣ga

任嗌嫁wo

物演竹山中辣 大土匪 生腸

嘩 叫咗咩餸？定還是開咗幾支貴酒？

水魚俾人劏

間酒樓真係賺到笑

我自己最貴果餐係千五蚊位食私房菜

ruths chris,1k/pax
質素同份量都好，會翻兜

自己一個食曬包媽咪麵

車仔麵8餸
生菜 魷魚 魚皮餃 牛腩 大腸 豬耳 墨丸 滷蛋 河

兩包營多

四季食dinner

埋單4千幾

Grad din 600

任食嫁喎

喺倫敦食過幾百蚊嘅雪糕
嗰時唔知咁早 以為俾盡幾十
個雪糕完全冇撚特別
日本食過北海道牛乳雪糕好食佢100倍

淨係試過食法國菜食左每人三千幾蚊
但係食完返屋企仲有少少肚餓

任嗌架喎

跟老豆去福臨門3000幾per head
利申：佢公司大客請

麵包.....3...蚊

生命麵包厚搽花生醬

營多加蛋加人牛餐肉
最豐盛既一餐

神户和牛 攬女食jarjar聲 $2000

之後有無食到隻豬先？

人牛餐肉

去東京旅行女朋友訂左間酒店餐廳食晚飯睇鐵塔夜景 4000hkd埋單 我呆撚左

2個福麵加雪櫃急凍虎蝦加帶子.
全部屋企

自己一個食雞肉物演小辣走狗 加大土匪豬耳大白肉 凍T 埋單兩百蚊

係法國 Guy Savoy Paris 食米芝蓮三星
6人食左差唔多30000港紙

去日本中部玩,係高山飛驒市lunch食飛驒牛1個人食左500幾蚊,夜晚又食左千鳩幾銀

兩個營多加包熱浪

最豪係咁

果次同40幾個同學去火炭食宵，只不過食左154個飯同叫左啲餸，賣單成皮野，間野正黑店，on99

屌佢老味，啲白飯都貴過人
利申：其中一個同學

紅燒翅，蒸條斑，半隻炸子雞，跟碗白飯

打錯字 加份牛餐肉

嗰晚有冇大大力屌落去

Btw 送佢搭車？
你唔會係食餐飯都8000幾蚊但係無揸車掛
求其買啲入得口既紅白酒 搭的上你屋企都掂啦

大快活叫半隻咸蛋，白飯加底，例湯，渣另上

八個人 1萬蚊
農曆新年去蘇淅滙

山頂有間太平山餐廳唔錯

m記 一餐兩個9蚊包

結婚擺酒嗰餐
9000幾美金俾cash

佢手仔可能都冇捉

比埋車錢 送條女番去比佢條仔中出

8千幾蚊無下文， 純愛呀？

三條女

女

認真答 Grand Hyatt buffet
諗起都扯扯地

留名睇人肉

車軚人三星 分子料理 兩人 一萬
仲要唔飽 之後仲要去食下埸

南記 春卷河加底多青 大豆漿

係邊 有性趣 想食

果時人工都13k咋，撚有車咩
屌呢家仲後悔緊
手仔都掂唔到，淨係得一句多謝
d朋友笑我傻仔呢家諗返都覺

傻仔

二千幾食和牛

原來福臨門咁撚貴
平時同屋企人食開唔知價

紐約

女同事

渣ga 八千蚊冇下文，波邊都冇，不如請丫飲茶

阿媽

我跟 再side back一支瑞士製可樂

惺咁渣

過橋米線麻辣小辣，加皮蛋，凍奶茶少甜

8000拎黎叫g好過

呢個故你個女同事實會幫你唱通街等其他人知你有幾「好人」

條女真係食得落先好嘢

可能條女都預左啪啪啪 點知冇下文

1個細薯條6個人食,仲加左茄汁

日本食和牛燒肉 食左10萬yen

大X活 9蚊買個白飯 D火鍋調味料任食

MO The Krug Room
兩個人6k幾

m記嗌左全翼餐加再大杯橙汁 另外再嗌多杯朱古力新地
好貴 但好滿足

龍蝦伊麵，巨型椒鹽賴尿蝦，蒜蓉粉絲蒸象拔蚌，陳皮蒸鮑魚，蒸龍躉，紅燒翅
埋單好似under 500一位 宜家係外國諗起都想食

去大家樂食人地食剩果啲二手飯

荃灣荃豐撈面，連野飲食左80幾蚊，第一次食營多食到咁貴

白飯加豉油

真係傻仔八千蚊啊 屌到幾次高級雞啦

京都一間懷石料理

兩人包晒場 有晒專人serve 好好服務

叫左魚子醬， 個經理黎到拎個磅出黎再放D 魚子醬上去磅重，我即刻屌佢老母，覺得我食唔起呀

當時有5個人，屌鳩經理叫佢比一人一大碗當飯咁食
total 食左20萬

巴打係咪果間dadomenxxxx cwb果間？

同家母去食 200蚊一隻鱈場蟹腳
唔敢講俾佢知幾錢

田舍家

大毒梟都上LIHKG

大家樂 白飯一碗多飯 例湯一碗 湯渣另上
比啲薑蔥 同 豉油我 加多半隻咸蛋

神戶食神戶牛lunch
千5

小販檔放題
魚蛋燒賣魷魚牛雜腸仔煎釀三寶全部食齊，諗返都唔明點解當日會食得咁豪

有無咁撚笨柒呀

icc 間田舍家
唔知係咪一串番薯都成80蚊
埋單唔係我比，唔知價錢

m記加大叫個陣心跳勁快

好抵wooo

係東京食燒肉食左三千蚊港紙，真係好好食

連叫兩個炸雞腿餐

出國食先會食得豪

你個女係tb

二千幾三千蚊港紙食杯新地你食過未？
我就食過啦，叫飛田新地
食左成40分鐘

林雪

唔爭氣笑左

皇朝會 三個人食左5k

大多你一條司華力腸

好搞笑 😂

Lawry?

正到不得了

巨無霸餐
32.8

4人食飯
象拔刺身
墨魚刺身
斤半唔知乜野蝦
一條斑仔
一碟炒硯
一碟炒勝子
每人兩仔細包魚仔
1碟炒飯
埋單25xx
味道都OKAY BUT 有無手足提供下邊度食海鮮平D

巨無霸餐加大
再R多兩包茄汁

譚仔，狗都唔屌

唔識野就返屋企屌臘肉啦

第一年出黎做野，家父生日出去食，張單4千幾自己啃左！

既然係咁，無辦法啦，我大多一罐1.588kg 牛餐肉
你地班岸鳩仔仲跟條撚咩

5000 yen 食一盒鰻魚飯

同仔仔兩個人食譚仔食左三百蚊

食鼻屎
秒

個價錢算唔錯

食鼻屎你就食啦，又食唔乾淨，返去奶乾淨佢先啦

車仔面 加底

2個人
一個9吋pizza
一個6吋pizza
一個焗飯
一碟小食
兩杯大概Starbucks中杯size野飲

飽到行都行唔到

重點後有冇西屌

係咪富x門

呑精

魚柳飽餐加大

係日本食塊800港幣一塊既和牛
仲要係燒肉店食
諗起都覺唔抵

Pm

3星米之蓮 French Laundry, 一個人2700 hkd左右

學生哥 諗住溝條女請食din
點撚知食日本發辦餐廳 1800 per head

M記加大

重點係溝唔溝到條女先？

轉咗大廚 以前好好食架

Amber 兩個人食三萬蚊
米芝蓮二星

咁就緊係溝到啦 條女原來個時塞左錢係我架車
邊度搵宜啲女

岩記雞翼餐加大加蘋果批加個包

兩個都咁有米

屌你學生哥已經有車，仲呻幾千蚊餐飯

係幾抵㗎家母識人先做到哩個價錢

去流浮山食都唔使咁貴

一個人食過橋3小辣
已經食到嘔出黎

麥當奴果個乜鬼分享盒
再加個薯皇

試過為咗帶阿媽食胡椒蟹搭飛機即日來回新加坡